東張西望條女洗唔洗著到成隻雞咁報導條魚啊

賣芒果呢個仲正

幾正 緊身衫 顯到個波好大
仲要短裙仔
好撚正
條女叫咩名?

好大波

一個大波 一個青春

芒果嗰個好正

女又冇得睇 比條柒頭梁烈唯我睇 此po已完

把聲好難頂

就係等緊呢個post

你寧願post張咁嘅圖你都唔cap圖上黎
仲要睇住伯友受苦

Ninaa0821

屌，原來係mytvsuper嘅賣芒果廣告

伯母都著到成隻雞咁睇住樓主開post

睇完台灣女仔介紹夏雪芒果嗰part
已經諗連登會唔會有post
因為連登啲口味係咁上下

果然不出我所料

咁你寫信寄去將軍澳建議佢地搵個中東女人做主持囉

佢講緊撚魚果個

一分鐘

你點撚樣啊

得一張?

伯母就快由雞俾人屌到變魚啦

仲未有圖

不孝有三
無圖為大

典來典去, 彈到周圍都濕哂...

哇屌 冇波既

加下你錯 仆你個臭街

屌你老母，無圖你出post有閪意義？

g

d牙又臭把聲又閪

屌！圖呢

咁都叫雞？

屌你老母

牙臭你都知

樓豬一睇就知係雞 何況牙臭

LM for the photo

講左咁耐都仲未有圖

hello 無圖

樓主印度人？

成班垃圾睇TVB

望咗就當屌咗

ching ho ball more??

芒果好正常

咁著都唔得，谷精上腦

長毛.jpg